{ 
  "Network":"網路", 
  "Please install MetaMask, enable it":"請安裝 MetaMask以太坊錢包,並啟用它",
  "Please select an account to connect":"請選擇一個帳戶進行連接",
  "Use MetaMask to select an account and connect":"使用MetaMask，然後選擇一個帳戶並連接",
  "Reconnect wallet":"重新連接錢包",
  "MAX":"最大值",
  "Safe MAX":"安全最大值",
  "Transaction Pending":"交易正在處理",
  "Waiting for confirm by blockchain":"等待區塊鏈確認",
  "Transaction confirmed":"交易已經確認",
  "View information on Etherscan":"在Etherscan查看詳細資訊",

  "Bidding":"競價",
  "Mold Artwork":"鑄造藝術品",
  "Collection":"採集",  
  "Exhibition":"藝文展",
  "EarlyBird":"早鳥",
  "Mold work":"鑄造藝術品",
  "My collections":"我的收藏品",
  "Art era":"藝術世代",
  "Pure":"純正 (基本)",
  "Create Art and Faith":"創作與信仰",
  "Complex":"複合",
  "Artwork synthesis process":"作品合成工藝",
  "Value-added":"增值",
  "Store value in Art":"蓄藏數位價值",  
  "Opening soon":"即將開放",
  "Go":"Go 開始",
  "Molding done":"已有鑄造",
  "Lucky":"幸運號",
  "No object or showing off":"沒有物件或正在展示中",
  "Tip: Start from molding":"提示: 可以從鑄造開始",
  "Grade":"等級",
  "Promote":"提升值",  
  "Internal value":"內含值",  
  "History of era list": "世代列表",

  "LP token":"流動性憑證",
  "Mining":"開始採集",
  "LP_title":"ArtDeco是一項實驗性協議，融合了藝術品和DeFi其中的許多很棒的創新。",
  "LP_intro":"通過DeFi收益農場充分發揮ARTD的作用。 使用UNISWAP流動憑證來採集獎勵，堆高ArtDeco的價值。",
  "Earn ARTT":"去賺ARTT",
  "Go UNISWAP":"ARTT市場交易",  
  "MINING_title":"當您在UNISWAP取得的流動性憑證(UNI-V2)後，可以投入到採集場",
  "MINING_intro1":"根據您投入多少流動性憑證可採集ARTD代幣，用以增值限量藝術品。",
  "MINING_intro2":"由你決定參加展示，收藏它們，或將它們出售、競拍、或作為擔保品借貸。",
  "Farm Pool-1":"1號採集場",
  "Farm Pool-2":"2號採集場",
  "Liquidity farm pool":"流動性採集場",
  "LP_Pool2_note1":"此採集場將提供體驗的數量與給予初始帳戶到此開採.",
  "LP_Pool2_note2":"初始募集達成目標(Starting Cap)之後，即將正式啟動.",
  "LP_Pool2_note3":"或者，前往 Pool-1 體驗測試.",
  "Reward APWR-ETH":"獎勵 APWR-ETH 憑證",   
  "Use ARTD LP token":"使用 ARTD-ETH 流動憑證",   
  "SELECT":"選擇",
  "Funding...":"初始募集中",
  "Use token to mining":"使用憑證，賺取代幣，鑄造藝術品.",
  "Use":"使用",
  "Collect tokens to mint NFT":"有了足夠的代幣，您可以鑄造出限量藝術品。",
  "LP tokens you supply(UNI-V2)":"已存入的流動憑證 (UNI-V2)(限APWR-ETH對)",
  "Pending income":"待入帳收益",
  "Take out":"取出",
 
  "Art gallery venues":"藝廊場館",
  "Benefit":"效益",
  "Challenge":"挑戰賽",
  "JOIN":"參展",
  "Gallery 1 title":"薩克勒藝廊",
  "Gallery 1 memo":"",  
  "Gallery 2 title":"邦吉爾畫廊",
  "Gallery 2 memo":"真實感的地方創作",  
  "Exhibition benefits":"參展效益",
  "Leader benefits":"帶領效益",  
  "Grade UP challenge":"升等挑戰賽",
  "Grade UP memo":"準備好採集到的ARTD，向更高等級的對方提出挑戰意見，這也是升等方式的其中一種.",
  "Be open after funding":"初始募集後將開放",

  "Project Initial funding":"ATRD 初始分配，即將開放",
  "Starting cap":"專案啟動門檻: 400 ETH",
  "How to join":"如何加入",
  "Roadmap":"路線圖",
  "Set Price":"前往定價",
  "Use":"使用",
  "Create":"創造",     
  "Strength":"競爭力",
  "Thinking ability":"思維的能力",
  "Skill":"技能",    
  "Superb performance":"精湛的表現",
  "Quit":"參展退出",
  "Exhibitor list":"參展者列表",
  "Weight":"權重",
  "Earned":"獲得",
  "Balance":"餘額",
  "Insufficient balance":"餘額不足",
  "Contains":"內含",  
  "Art exhibition":"藝術品展出",
  "Exhib_pool1_note1":"藝術品加入展出後，依( ARTD + APWR + ARTT )，將產生效益.",
  "Exhib_pool2_note1":"藝術品加入展出後，依( Grade + Promote + Power )，將產生效益.",
  "Join":"加入",
  "Permit":"許可",
  "No extra NFT":"沒有多餘的NFT藝術品供展出",
  "Quit exhibition":"退出展示",
  "Go to NFT molding":"前往NFT鑄造",
  "Store":"加入",
  "TakeOut":"取出",
  "Use APWR-ETH note1":"使用交易對: APWR-ETH 流動憑證(UNI-V2)",
  "Max.":"最大",
  "Store in":"放入憑證",
  "Get Reward title":"取出未入帳的收益到錢包",
  "Get Reward note1":"若啟用後5天內立即取出收益, 需扣除10%到獎勵池",
  "Take out now":"現在取出",
  "Close":"關閉",
  "Quit NFT staking note1":"將參展的 NFT 退回到錢包內",
  "Quit NFT staking note2":"之後可進行增值,融合,或增加技能",
  "Now quit":"現在退出",
  "FundPage title":"ArtDeco 公開的初始分配計劃",
  "Round 1":"搶先輪",
  "Round 2":"第 1 輪",
  "Round 3":"第 2 輪",  
  "No Time limit.":"沒有時間限制",
  "Round 1 note1":"如果搶先輪申請告罄，第一輪將立即開始。",
  "Round 2 note1":"如果第一輪售罄，第二輪將立即開始。",
  "Round 3 note1":"第二輪結束後，ARTD-ETH 對有機會在 🦄 UniSwap上能啟用。",
  "Total":"總數",
  "Round x note2":"每個帳戶有限制 ，最多 5 個ETH",
  "Next":"下一步",
  "Fund_P2_title1":"使用Ethereum(以太坊)主網",
  "Fund_P2_title2":"將 ETH 發送到下方合約地址",
  "Copy":"複製",
  "Fund_P2_title3":"交易確認後, 可立即兌換取得",
  "Get now":"立即取得",
  "Fund_P2_note1":"請注意，在這裡不要使用交易所的錢包發出ETH，如果這樣做，你將無法收到系統換得的ARTD",
  "Fund_P2_note2":"必須使用能自行保管KEY的錢包,例如:用 MetaMask 等非託管性質的私人錢包",
  "NFT Transfer":"NFT 轉移",
  "NFT Tx note1":"NFT採用 ERC-721 標準, 所以使用一般代幣錢包, 無法轉移藝術品",
  "NFT Tx note2":"要發送的",    
  "Paste target address":"貼上要送達的地址",
  "Transfer now":"現在轉移",
  "Store ARTD into NFT":"蓄藏 ARTD 到 NFT內",
  "Store ARTD note1":"轉移錢包的 ARTD 可為 NFT 增加價值. 之後任何時間都可取出.",
  "Store ARTD note2":"注意:轉移ARTD有手續費,將自動扣除",
  "Specify":"指定",
  "Process":"進行",
  "Send APWR into NFT":"轉移 APWR 到 NFT內",
  "Send APWR note1":"轉移錢包的 APWR 到 NFT內, 用以增強其競爭力.",
  "Send APWR note2":"*注意: APWR 與 NFT結合後不可取回",
  "Spent ARTT into NFT":"提高 NFT 工藝技能",
  "Spent ARTT note1":"轉移錢包的 ARTT 到 NFT內，能提升制程技術.",
  "Spent ARTT note2":"*注意: ARTT 與 NFT結合後不可取回",
  "Withdraw ARTD to wallet":"提取 ARTD 到錢包",
  "Withdraw ARTD note1":"從 NFT 內提取 ARTD 到錢包",
  "Withdraw ARTD note2":"注意:轉移ARTD有手續費,將自動扣除",
  "Exchange ETH for ARTD":"以 ETH 換取 ARTD",
  "Swap rate":"兌換率",
  "Get ARTD now":"立即取得 ARTD",
  "Fund":"募集",
  "Leadership":"帶領者",
  "Leaderpage title":"意見帶領者的義務與收益",
  "Leaderpage note1":"帶領者將可以獲得 ”採集” 與 ”NFT參展” 利益的 7%",  
  "Leaderpage note2":"帳戶中的利益公開透明， 帶領者可以隨時中取出到錢包", 
  "Leaderpage note3":"利益將隨著群友輸入代號的參與，同時累積成長",   
  "Leaderpage note4":"帶領者應該儘可能幫助群友, 向開發者提供意見", 
  "Leaderpage note5":"合理運用或是分配群友共同的利益", 
  "Fee":"費用",
  "Register now":"立即註冊",
  "You have registered code!":"您已註冊並得到代碼",
  "Regcode title":"註冊帶領者碼的注意事項",
  "Regcode note1":"註冊時同時支付費用, 輸入一個名字",
  "Regcode note2":"名字先買先得, 不可重複",  
  "Regcode note3":"名字全部會轉為英文小寫", 
  "Regcode note4":"至少有一字母,不能只有數字", 
  "Regcode note5":"不能是0x開頭", 
  "Regcode note6":"長度 1~32 之間", 
  "Regcode note7":"只允許 a-z, 0~9", 
  "Regcode note8":"發給朋友,要在首次 ”採集” 或 ”參展” 就輸入你的代碼", 
  "Confirm":"確認送出",
  "Stop process":"停止處理",
  "Code be used for someone or invalid.":"名字已被人用過或字母有誤",
  "It cannot be only numbers.":"也不可以是單純的數字",
  "OK":"好.知道了",
  "Leader-code if you got":"如果你有帶領碼",
  "Leader who I follow":"我跟隨的帶領者",
  "Transfer NFT to":"轉移 NFT 到...",
  "Withdraw ARTD":"提取 ARTD",
  "Online users":"在線人數",
  "You need own 1 ARTT minmum":"你至少需有 1 ARTT",
  "Cost: 1 ARTT start":"成本 : 1 ARTT 起跳",
  "Wait for Fund enable":"搶先輪開紿,到Telegeam查詢",
  "Holders":"持有數",
  "Exhibitors":"參展數",

  "ArtNFT in OpenSea market":"OpenSea可交易的ArtNFT藝術品",
  "Collect":"領取",
  "Get a taste of ArtNFT":"體驗ArtNFT",
  "Reserve":"保留量",
  "Wait patiently for new NFT stock":"耐心等待新的NFT存量",
  "Reward has not start, active soon":"獎勵尚未開始，即將啟動",
  "Weight is zero":"權重不足",
  "Collected done":"已經領取",
  "Go exhibition earn":"去展覽賺錢",
  "Patient to waiting opening":"耐心等待開放再進入",
  "Following to":"正在跟隨",
  "My Leader code":"我的 Leader code",  
  "Followers count":"帶領人數",
  "First generation NFT limited, the Second gen. will be announced":"第1代NFT限量500，2代即將公告",
  "Gen 1. NFT was collected and zero stock":"第一代NFT已被取完了,無存量",
  "Buy first generation collectibles":"去買第 1 代收藏品",
  "Yield Farming":"流動性挖礦",
  "Account":"帳戶",
  "First registered first served":"先登記者先得",
  "Up of generations":"世代相傳",
  "Choice classic or modern":"經典或現代的選擇",
  "Upgrade":"升級",
  "Pay":"支付",
  "Era":"世代",
  "Upgrade NFT":"升級 NFT",
  "UpgradeNFT note1":"注意：此NFT將被銷燬，然後得到全新的。",
  "Upgrade target":"升級目標",
  "Expense":"費用",
  "Collect target":"領取世代",
  "Relay collect NFT note1":"注意：GasFee太低會導致交易延遲，有可能讓NFT被其他人領取",
  "Market":"市場",  
  "Start reward":"獎勵開始",   
  "Farm pool accounts":"採集參與者",
  "To be distributed":"待分配"

}